日本領事透露日本打算未來不再輸出口罩

行政會議成員林正財說，早前曾與日本領事館代表商討，透露日本打算不再輸出口罩。他提到，有疫情的國家都開始不再輸出口罩，相信未來要尋找口罩將會越來越困難，所以要維持本地有足夠的口罩生產線。

對於身兼行會成員的新民黨主席葉劉淑儀表示，若行政長官林鄭月娥願意帶頭減薪，不介意跟隨，林正財回應指，他個人沒有特別建議，又指行會沒有商討過減薪安排，將交由管治團隊決定。

被問到預算案全民派錢並沒有包括新移民，林正財表示，市民在抗疫過程中付出很多、中小企業亦面對很大打擊，派發一萬元主要是希望促進經濟，相信關愛基金，將考慮所有被遺漏的人士。

禁運前夕

姐係國內好大獲?

留番1年後奧運用把啦

未知大唔大鑊
但當本地人都買唔到口罩果陣
個政府再唔做野肯定比人屌死
而家已經比人屌到飛天

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

strong hold口罩

無1年後呀 過幾個月就係

唔係話推遲咩